一返到公司就眼濕濕 邊個巴絲做好自首啦

我係香港人
82我會去
85齊罷工!

我部門成層好少人支持反送中
唔知係支持既人唔出聲 定真係無
次次去印影同pantry都只會聽到啲同事責怪而家行出黎抗爭既人個個星期搞事
連721之後果日 做野都無心情既時候
竟然聽到啲人講笑既語氣講反元朗單野
重讚班黑警戰術高
我自問係政府小薯 平時唔敢出聲
好多謝琴晚3點都重send緊email比我地既巴絲
第一次係公司見到咁正面既野
希望你地既email可以喚醒其他同事
真係好多謝你地

我連貼喺廁所都要偷偷摸摸
呢位巴絲真係好勇敢

可能係confirm 咗

路政玩埋監控燈柱

公僕仝人 興民同行

我要更正sender係用gmail 無論真名定假名 見有全名所以我遮左